各位！下次遊行應以政總、中聯辦為目標

元朗我地唔熟地形，入去好危險

反之我地對準政權，打中心就ok

元朗班牛屎佬再持續搞大龍鳳d地產商、大舖自然冇生意,逼住要收佢地皮

另外市中心我地call人易d ，d牛屎地方入難走難

Up

講唔入元朗個d全部係鬼 此post己完

對你老母政權
俾人打撚到上心口仲要驚呀?
俾你用盡力佔撚左政總立法會又點樣呀?
黑社會一樣可以係另一邊打撚柒你呀

從，支聯辦，嘅，保安，

第一，時間，

戴，頭盔，

就，睇，得出，

佢哋，真，係，

好，撚，驚

你有咩方法可以保倒我地手足唔送頭，入去我地係同黑社會打！

倒不如將呢個對決交比地產商打，冇人敢喺元朗買樓租舖地產商肯過你？

又比地產商打，咁不如吹雞叫美軍啦
依家唔撚係叫你入去打黑社會呀
係有一班義士想入去抗爭，而你呢班無膽既和理非係到拖累緊成件事呀
你驚你咪唔參與囉

我夠想美軍黎，我第一個帶路

只係我地手足入去就係同黑警黑社會打，我地識乜，我地暫時最高lv都係掉磚，點打？去送頭？仲要大西北，要撒唔似灣仔金鐘咁易！

一係你係入去拼死一戰！但我地有幾多手足做倒

都唔知你做乜撚野
依家係好多手足想入去拼死一戰
而你阻鳩緊佢地呀

去撚咗元朗先
屌你老母

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

你當屯元天既人係condom吖？ 有事就唔幫 平時就出金鍾好吖屌你老母

Ok , 如果大家係拼死一戰既心態我唔阻止？但如果仲停留喺金鐘集會心態既就真係三思

我見何老妖老母地址搵哂都仲完好無缺我都不能想像有幾勇武

Anyway, 不分割但大家要有準備